我想講 在座食譚仔同吉邊既都係垃圾

垃圾食物

起碼好過樓主要自己一個人過中秋